記者會回應集中討論

相信各位巴絲都睇狗仔記者會睇到，依家要開始去回應返狗仔，文戰不能輸。要針對返佢哋既point，大家幫手搵下有冇新聞稿，冇就憑記憶打(依家打緊)，最好就佢幾時errrr都要